想整雙眼皮

想去韓國整，自已去到搵定搵中介好
上網見到Ips有得整，但佢有單新聞好恐怖
有冇介紹下

整到kpop girl咁

男定女

女🤦🏻‍♀️

邊間做丫你？係咪吊線

係香港做最安全 ，韓國整冇保障，同整得好大陸味

首先會試左吊線，再睇下每個人既眼型適不適合，再睇下你係厚or薄眼皮，如厚要抽部分脂肪，先割，

吊線都遲早眼皮會鬆所以想一次割就算唔使煩🙈🙈

你有冇整丫？如果台灣呢？因為我想整埋啲睫毛向上聽講得台灣同日本有

岩岩先做完吊線，本身一開頭諗住割，但考慮到割左如果整得唔好無得返轉頭，而且恢復時間又長，所以最尾都係決定吊線 一星期左右已經無咁腫

我都打算3~5月去韓國整，可以留聯絡方法嗎？

絲打邊間？

係台灣既 so far整左兩年幾 仲未鬆 希望可以last到3～5年